點解要變陌路人

因為唔夠愛

從0到1 亦都可以從1變番0